係唔係要有戀童癖先可以做神父/牧師？

世界上咁多職業
唯獨呢2種先有咁多搞細路仔既案件
有冇信徒可以解釋下？

係，做緊